【小花朗】尼恩高蘭：C.朗是團隊型球員 美斯能單挑整條防線

比利時大將尼恩高蘭今季加盟了國際米蘭，而他都將會留在意甲賽場並有機會和C.朗拿度較量，談到對美斯和C.朗拿度的看法時，尼恩高蘭有自己的看法。

《拖連奴體育報》報導，尼恩高蘭：「C.朗拿度讓意大利看到了他們曾經失去的輝煌，而我們會試圖擊敗（祖雲達斯），這對我們是一種激勵。」

「C.朗拿度和美斯？我選擇美斯，C.朗拿度是那種需要團隊的球員，而美斯則會運球盤過4-5人憑藉個人能力贏得比賽。」

美斯世杯然到？

C.朗拿度是那種需要團隊的球員，而美斯則會運球盤過4-5人憑藉個人能力贏得比賽
點解世界盃個陣2隻野掉轉左咁...

如果屍朗運球盤過4-5人憑藉個人能力贏得比賽。就會俾人話獨食唔交波無團隊精神

運到再講

D

Hi

仲討論邊個第一既時候不如珍惜佢地最後既球員生涯

c朗狗不願面對

咪係 差唔多所有球星 名宿 教練都覺得c朗勁啲
呢啲先有參考價值